早抖

早抖

Good night

訓唔到吖

唉
其實我最鍾意太陽花

除咗中午及前後，其他時間都係頭耷耷